食衛局局長有咩需要帶口罩？

特首可否了解下？